［1q題]點解Captain Marvel搵唔到Captain Nancy?

話說有一日 地球出現左一個連Captain Marvel都唔夠打既敵人
正當危急存亡之際
Captain Marvel諗起地球上最強既英雄:Captain Nancy
但Captain Marvel發現佢無論用咩方法
都係聯絡唔到Captain Nancy
點解？

歡迎秒殺

因為喜呀喜呀起搵唔到起邊呀～

兩頁開估

算啦開左估先
因為Captain Nancy已經停左經
所以Captain Marvel(驚奇(經期)隊長)唔會搵到佢

( Show Blocked User - 一碌鳩打一船人 )